[定律]當全世界話跌，必定會升

We will see

咪撚ff啦

原本以為係。見到呢個post我知錯了

弱智人仕話升

當全世界覺得樓市只升不跌
結果樓市真係只升不跌

但係連登仔吹爆吹左半個世紀

真, 睇嚟浸浸又會撚化全球

[定律] 當你話跌，必定會升

你話升已經唔會係全世界話跌

binc

點解仲有人返工

Bin死你

Bin鳩你

每當有人post 個定律上呢度 個定律必定會相反

我都認同，個concept就係股票只係超級有錢人玩平平民百姓既玩具

侵侵操控市場

樓係必需品！今次唔計！